［區選］屏山南既全部同我入哂黎

呢區有四個候選人 係咪應該投heidi chu助手

求推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！